%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\setbeamertemplate{background canvas}{\includegraphics[width=\paperwidth,height=\paperheight]{images/fondrouge-tab}}

\setbeamertemplate{footline}{
\hspace{2cm}
\raisebox{2.5ex}
  {\textcolor{white}{Introduction \`a CMake}}\hfill
  \raisebox{2.5ex}
  {\textcolor{white}{\today - \insertframenumber \hspace{5mm} \null }}}

\begin{frame}

\begin{textblock*}{7cm}(13mm,40mm)
{\textcolor{white} {
{\monster 3}\\[2mm]
{ \huge Documentation et liens utiles}\\
}}
\end{textblock*}

\vspace*{-4pt}

\end{frame}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%


\setbeamertemplate{background canvas}{\includegraphics[width=\paperwidth,height=\paperheight]{images/basrouge}}

\setbeamertemplate{footline}{
\hspace{2cm}
\raisebox{2.5ex}
  {\textcolor{white}{Introduction \`a CMake - Documentation et liens utiles}}\hfill
  \raisebox{2.5ex}
  {\textcolor{white}{\today - \insertframenumber \hspace{5mm} \null }}}


%\begin{frame}{Titre de la page}
\begin{frame}{}
\section{Documentation et liens utiles}

\begin{itemize}
    \item CMake tutorial: \url{https://cmake.org/cmake/help/v3.16/guide/tutorial/index.html}
    \item CMake generator expressions: \url{https://cmake.org/cmake/help/v3.16/manual/cmake-generator-expressions.7.html}
    \item CMake Wiki : \url{https://gitlab.kitware.com/cmake/community/-/wikis/home}
    \item Trouver les biblioth\`eques externes : \url{https://gitlab.kitware.com/cmake/community/-/wikis/doc/tutorials/How-To-Find-Libraries}
    \item Packaging : \url{https://gitlab.kitware.com/cmake/community/-/wikis/doc/cpack/Packaging-With-CPack}
    \item Utilisation de CTest : \url{https://gitlab.kitware.com/cmake/community/-/wikis/doc/ctest/Testing-With-CTest}
\end{itemize}

\end{frame}

